懷緬的 如美景一幅那災情未發生

你的吻

期盼的 是彼此不傷害卻已不可能

hi

誰又理朦朧夜裡天沉地暗

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

是嗎？

塵巴，我被分手了。

做咩黎呀

佢出軌。

呵返
出軌正仆街
咁既人唔要仲好啦

餘震是痛苦中 一絲興奮

我分唔到手，佢話尊重我，佢會陪住我，以家唔會唔要我，但當面覆個女仔，仲笑得好開心，話唔會特登避，因為我都知道曬。
其實我係咪好傻？明知佢兩個會一齊，我仲唔分手

⋯
唔好咁啦
佢咁叫尊重你咩
佢似玩緊你咋
醒下啦
佢可以咁殘忍咁當住你面同第二咁開心
佢真係愛你咩？佢有冇考慮過你感受呀
佢根本就未玩夠
等佢玩夠咪掉低你搵第二個囉
你唔係傻咁簡單啦，你直情係on9呀
如果你得通自然會放手
或者你都係要撞埋牆先識醒

可能過多排就講到分手

啫係要俾佢撚多排

咁應該點做

我又5點：38分札醒咗
每日都係咁，一札醒個心就好痛，拿住拿住好辛苦 點解佢會出軌

都係岩岩被分手，一開始會唔想分手，但事後諗返原來我都係段關係到承受左好多/佢既缺點，於是就慢慢淡

乖啦，佢出軌係佢問題
你阻都阻唔到架
乖乖地繼續瞓啦

今日射咗波，岩岩又大喊咗一場

我以家承受缺點都唔覺得辛苦，最辛苦係驚佢唔要我

唔好亂諗啦
好好咁抖啦
想發洩就出去做下運動或者喊完會舒服d就繼續喊啦
好快冇事架啦

我以家whatsapp同佢都係一句我一句佢
以前係唔會諗
佢以家在線上都會好耐冇覆我，因為佢要覆完個個女仔先再覆返我